
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: La Villette inaugurait une inscription définitive des parcs urbains dans la liste des espaces publics indispensables et incitait à l ' appel d ' un nouveau métier pour faire la ville , celui de paysagiste , même si Tschumi n ' en était pas un .
Entity Name (Type) :: Tschumi (PER)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: La Villette inaugurait une inscription définitive des parcs urbains dans la liste des espaces publics indispensables et incitait à l ' appel d ' un nouveau métier pour faire la ville , celui de paysagiste , même si Tschumi n ' en était pas un .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: La Villette inaugurait une inscription définitive des parcs urbains dans la liste des espaces publics indispensables et incitait à l ' appel d ' un nouveau métier pour faire la ville , celui de paysagiste , même si Tschumi n ' en était pas un .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ indispensable ]
appreciatif :: 1 :: [ indispensable ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ indispensable ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ indispensable ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: La Villette inaugurait une inscription définitive des parcs urbains dans la liste des espaces publics indispensables et incitait à l ' appel d ' un nouveau métier pour faire la ville , celui de paysagiste , même si Tschumi n ' en était pas un .
No features found.

